香港有無可能建立口罩生產線

自給自足

短期內無可能

完

(黃色經濟戰)其實開黃店製造口罩等人類保護產品可永續民運

(留家罷工)唔出街先係抗武肺重點X唔係買口罩X